ua finance

想問下ua finance limited個graduate trainee伏唔伏
會唔會要做d踩過界嘅野

打電話追數啫 又唔洗面對面 怕咩

一線財仔唔會做踩界嘢

做財仔 咁大個人自己諗啦